Shitty 垃圾科工

見到2017 shitty admission score之後 強烈建議shitty將成個科工院摺撚左佢 連17 18分既垃圾都收真係仲敢叫自己新三大 將d資源設備留俾bba law 同獸醫好過

唔應該cityu摺
而係全港摺
根本係害緊下一代
留返一間當做下樣好喇

咁kong u ust 科工都值得留低既

推

我要推到今年班科工狗無地自容

what do u mean?

成間shitty摺左佢啦

city 同poly合併
再將重覆既科鏟走
咁咪變四大囉

😂😂😂

摺埋city la好心

我城萬歲
科工班垃圾quit 啦

早知入ust engine,搞到依加同班20分都冇嘅垃圾上堂😂

我識人ee19分都有大學讀，科工真係專收垃圾

夠佢讀八年

讀hku比人笑讀engine 因為佢地以為hku同cu shitty ust 一樣收生低

講真cu ust同City engine 都係垃圾

究竟獸醫今年收幾多分

應該唔會有 因為有d已經醫科畢業 佢地唔係用dse成績報

推 推到shitty摺科工為止

加油！

我相信bba嗰堆唔會好得過班科工狗

我城bba不嬲出名好 僅次三大 好過班科工垃圾多多聲

駁唔到

人哋出面畫圖嘅software已經去到2015

Shitty重用緊2010

Software 舊 wfc

但聽說依家Poly 2017年仲教 myob
出面大部份公司一撚早用曬SAP

Poly唔知software 新唔新 但課程就肯定唔updated

Ust IT狗屌打shitty CS

不嬲都跪求city摺左所有engine science

其實都係狗

香港全部皆垃圾
日本才是亞洲先進國家

唔洗cut la
總要有垃圾做工程公司既搞地佬既

推 推到shitty 科工摺個日為止

實情係大部份hku 既engine仔個分都入到大部份商科
只不過係自己知自己太毒同語文唔好唔岩呢行姐

今個星期六shitty搞資訊日 唔知科工班垃圾會唔會講佢地今年收幾多分

如果摺左所有engine science, city平均收分一定最少高2-3分

cu engine 都差唔多

中大就話得engine收低啫 city成個科工院都不知所謂

20分以上可唔可以留低？

可以

又好似岩啵 中大都係一科姐...CityU就.....

見shitty 今日info day 推多下先

屌 見出面有幾個post笑9city 個科乜9核能收17分 好想聯名叫city執撚左科工

中文engine有5個major wo

中大

推 就算唔摺科工院都摺左科核撚先啦

唔准你咁樣侮辱我城

咁低分入到去出唔番黎就慘啲囉
強烈建議最少20分先收
剩番啲位就留番俾晒Asso

支那人

agger 識幾多hku engine仔best5 27-28，亦都識好多23-24分 但果啲好多係phy maths m2 5*-5**

利伸 civil

屌你牙？串鳩我城？
你知唔知我考得幾辛苦先18分牙
你都硬鳩鳩的

Phy math m2全星同28分好難咩？

串你班科工狗啫 18分讀asshole啦屌你老母

我妹26分入
你地咁講有冇諗過其他人感受
令到人自殺就係你地呢班連登仔

獸醫GOOD
目標

成功拎到city摺左核能

目標：令到city摺埋成個科工院

因為科工 city比好多個post 圍屌

計我話應該將所有理科好似核能咁改做大類收生 即係以後一入就只係入到科工院 又唔使cut科 班professor又有工開 city科工個分再低都係得一科低

唔准踩我城

屌你班撚樣扮我城既人jm9

收皮la

原本jupas直入核工=要高DSE
宜家jupas 直入school，再major 核工，=高DSE+高GPA

城大半神科。核子工程學

今日又見到有人唔知醜著件城大ee件衫出黎行 推

其實第1,2屆個分應該係CITY科工收得最高,入親至少都有科5起手

利申: 我咪第2屆,我當年個分夠我入今年既3大

agger

搵到工未

推到世界盡頭 等全世界認識shitty科工有幾垃圾

天下Shitty一樣Shit

屌你老母你chinu就shit 我都係我城人呀你老母 過黎騎劫我post

推呀屌你老母

做乜咁嬲嬲豬呀？

核撚收聲

和頭歌都作埋，仲要趕盡殺絕？

我城

下年dse雞低過20分唔好入黎city la 因為我實撚9你 讀engine就去中大啦

各位17-20分又唔想做asso子既朋友仔，歡迎加入香港城市大學

屌你牙死核撚

核撚收皮
利申 22分account

你利申完驚唔驚俾人笑

U FM?

我城本來就係比人笑

係搏比人恥笑嘅FM

我諗我知你係邊個

人院巴打

遲d返學再同你講多d

我可以

你有無嗌莊

好想識你

我人都唔識得幾多個

我唔介意

bob你識唔識

仆你個街真係相認

樓豬好快啲自爆係邊個

你遲早會知架喇

你係咪次次都帶帽嗰條仆街

唔係

我城核子工程3科都收緊16分啦
in我城科工科we trust

都冇乜邊個知我22分又知我識bob
定係你相認錯人

你講果個帶帽嗰條仆街我都識

2300 gp mate ?

咁我應該認錯人 不過原來你地係gp mate

無野喇咁 星期二mid term加油啦

account year 3 here
24分

我23入

男人老狗快啲爆啦 我都比你點左相

hi ching

都話認錯人 我自爆你都唔會識我

問多句 你英文名係咪b/r字頭

會唔會傻到自爆

median30

新3大bba收得21分(lq)，狗不屌

bba?

me+

asso質素每況愈下，低汁過20分dse嘅

21啊嘛 ，bro

acct今年21穩入啦

英文有5**咪穩入

sorry ching ，sorry啊

希望你唔好咁傷心啦

算

總好過科工

ching你幾勁嘅，但唔係間學校 ，我認真。
就好似啲人攞住22分入ou nursing，唔代表ou有22分嘅水平

點只30分？ LQ都33

我計b5啫

23分都有得帶帽

再推 每日都係city見到班垃圾科工fm嗌莊 不知羞恥

返屋企溫mid term啦你

夠薑你咪當口當面屌柒佢哋囉

我唔夠薑牙 所以咪上連登屌

一早溫完啦

都係喺連登到撚呀可

今日班科工垃圾fm又係度r人投票 有條科工女走過黎問我讀咩 我輕輕答佢:獸醫 然後轉頭就走 垃圾讀科工仲夠膽問我讀咩

其實唔明點解shitty叫科工
人地engine 還 engine
Science 還 science

係咪因為知道會計串唔到我科工，所以扮獸醫仔

因為無論係engine 同science 係跟科工院既都係垃圾

我double major唔比牙

吾城會計就唔講la 獸醫可能係香港名氣好過核工，但計專業同前途我地絕對唔輸蝕 利申：只限核工，唔係全部科工

你班核撚畢業出到黎真係傻閪先請 你地唔整到核爆都偷笑

你條會計仔就收收皮先 城大bba 係多資源，但你會計一樣比港中科屌打 一世老四 我地核工就壟斷全港

Don't tell him the truth la

會計理撚得你 大家grad咪又係做audit 但係你地核工連工都無得返

五大仔收皮啦

你收皮 唔夠分入三大會計就入城大，hea讀4年同三人一齊入返big 4 咁同走後門入big 4 有咩分別 真.後門狗

How many times I have to say it, CU HKU Acct don't really aim for getting in Big3 audit firms, because that is guaranteed for us, we aim for higher jobs like ibank and etc.

While half of the ShittyU Acct cant even enter Big3 audit

So stop fantasising and dreaming you are same as CU HKU acct please

Even a retard knows there's a difference between DSE 22 scored students and DSE 27 scored students

Big4 audit*

You get out

收皮啦唔通你chin u acct grad會去到ibank做咩 用下腦啦傻閪

入ibank 輪都輪唔到 chinu acct fresh grad啦on9 仔 咪又係一齊做audit狗

讀三大account就可以入ibank
咁讀三大global business係咪變左傻閪 讀account得啦

以為26 27分就入到ibank 你改名做cuhkon9s算啦

果然係5大仔嘅思維

巴打做咩咁憎management?

For God's sake do you guys have common sense???

an i-bank has many fucking departments and only the investment department (IBD) of an i-bank requires GBUS grad,

there are other departments like fix-income, equity research that employ not the top-tier GBUS students but the middle high students like ACCT ECOF GLEF students

Have some common knowledge please, DONT RUSH OUT TO BE 7

To recap,

Yes, IBD only employs GBUS students

But an i-bank has many freaking department OTHER THAN IBD

Enter i-banks =/= Enter IBD of i-banks

Fking retarded LIHKG users

就連一間醫院唔係淨係得醫生(DSE 32/35)呢個簡單道理都唔明

仲有 放射治療師(28/35) 物理治療師 (~29/35) OT (~29/35)

甚至 護士(DSE 24/35)

入醫院 =/= 做醫生
入i-bank =/= 入IBD

無腦連登仔

以你邏輯 咁都岩 你係ibank洗廁所 都叫係做緊ibank

i-Bank IBD (for GBUS grad): ~50k/m

i-Bank non-IBD (for middle high grad): ~30k-40k/m

Janitors with 30-40k salary!?????

你搵到30k再算啦 大陸仔
睇你到時咪又係d 20k都無嘅工

Umm... Dean's list twice, two case comp semi-finalists, IELTS 8.0 , Rather good industrial networking, half-god subject. fg 35k+ confident my subject's top fresh grad earns 70k

Half god subject Which ar

lol my subject only intakes ~20 fm per year, ofc I am not telling you
Wanna human search me? nooo way

INTAKE 20 原來你讀神學

無圖我夠話自己港大精算啦ON9仔

Our Heavenly Father,

Please forgive and wash away this man's sins, and let him a second chance to prove his innocence.

I will never forget how you died for me 2017 years ago.

Amen.

神唔會理你呢D 傻閪架

I earn 500k per month. That's all , won't tell you more, want to human search me?

lol Are you on9?

唔知佢係咪on9 淨係知你係定係on9

你地唔想shitty摺科工咩

你地唔想the whole shitty摺咩

corrected for you

我想chinu摺多d 世界上又少一個專收你呢d on9既地方

城大工程全港第一（from 城大校友聲明）。你班辣殺BBA幾時先肯道歉

Shitty 垃圾工商